老麥真係良心商店

良你老母心 我塊雞腿呢

有食過依個包既都知依個包好juicy 不論包裝定包都一定好撚多油
我似食素咩 我塊雞腿呢 脆辣雞腿包變沙律菜包

地址：大埔太和村太和商場102號鋪 食屎啦
消委會投訴你

毒撚唔敢問佢拎返塊雞腿

叫消委會幫你攞返塊雞腿啦

番到屋企先見到無左塊雞腿 我有check下有無執漏野 但執少左舊雞點check

點解第一個反應唔係叫佢換比你…？
我都試過連續比錯兩個包我
第二次換包個陣收銀姐姐勁驚嚇，然後拎住個包向入面廚房大叫:
好煩啊
笑撚死我

打電話去分店啦，通常經理會賠償處理

番到屋企打開個包先見到

你同美心海南雞2兜白飯有咩分別

柒撚懵懵食個窿

但求打個和嫁喳 良心快餐店黎

認真 打去講啦 多數會認數